<resources>
    <string name="app_name">MyKharkiv</string>
    <string name="app_title">Kharkiv \uD83C\uDDFA\uD83C\uDDE6😎💪</string>
    <string name="back_button">Back</string>

    <!--    Categories-->
    <string name="category_1_name">Кав\'ярні☕</string>
    <string name="category_2_name">Ресторани🍕</string>
    <string name="category_3_name">Парки🌳</string>
    <string name="category_4_name">Торгові центри🛍️</string>

    <!--    Places-->
    <!--    Кав'ярні-->
    <string name="coffee_shop_1_name">Кулиничі</string>
    <string name="coffee_shop_1_address">вул. Британська 30</string>
    <string name="coffee_shop_1_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Кулиничі/@49.9956606,36.2345854,16.22z/data=!4m6!3m5!1s0x4127a0f0345209cb:0x37f0b466f97e8aa9!8m2!3d49.9955466!4d36.2371618!16s%2Fg%2F11c5g9y96k?entry=ttu</string>
    <string name="coffee_shop_1_details">Велика мережа пекарень, смачна випічка. Адекватні ціни, що дійсно вражає у кожному центрі міста! Якщо хочеться перекусити швиденько та випити кави, то шукаю найближчі куліни :)</string>

    <string name="coffee_shop_2_name">Майстерня кави</string>
    <string name="coffee_shop_2_address">вул. Отакара Яроша, 18-Д</string>
    <string name="coffee_shop_2_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Майстерня+кави/@50.0268548,36.2188189,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a175e688bb65:0xda501391af1964ca!8m2!3d50.0268548!4d36.2213992!16s%2Fg%2F11h1zw3tq3?entry=ttu</string>
    <string name="coffee_shop_2_details">Все почалося з невеличкого кіоску десь біля м. 23 серпня, а теперь в них є і повноцінна кав’ярня на пр. Науки, і не менш затишне місце з великим вікном на Сумському ринку, поєднане з магазином барного посуду.</string>

    <string name="coffee_shop_3_name">Sweeter</string>
    <string name="coffee_shop_3_address">вул. Сумська 26</string>
    <string name="coffee_shop_3_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Sweeter/@49.997531,36.2156635,15z/data=!3m1!5s0x4127a0e5bf021947:0x51eddf28f0983ae9!4m10!1m2!2m1!1sSweeter!3m6!1s0x4127a0e5d43890c3:0xaa7272bb0f3d8337!8m2!3d49.997531!4d36.2336879!15sCgdTd2VldGVyWgkiB3N3ZWV0ZXKSAQtjb2ZmZWVfc2hvcOABAA!16s%2Fg%2F11bx2lkdlr?entry=ttu</string>
    <string name="coffee_shop_3_details">Дуже затишна, маленька кав\'ярня з гарним інтер\'єром. Увагу привернуло меню з оригінальними безалкогольними напоями. Мають консоль і приємну музику.</string>

    <string name="coffee_shop_4_name">У шафі</string>
    <string name="coffee_shop_4_address">вул. Малиновського 16</string>
    <string name="coffee_shop_4_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Кава+у+шафі/@49.9905138,36.2094273,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a0ff6c170267:0x382051610f52c816!8m2!3d49.9905138!4d36.2120076!16s%2Fg%2F11c6cnv5fn?entry=ttu</string>
    <string name="coffee_shop_4_details">Їжа дуже смачна і цікава, смачне поєднання корисних продуктів.На літньому майданчику затишно, на столиках стоять квіти.Близько від станції метро.</string>

    <string name="coffee_shop_5_name">Coffee Life</string>
    <string name="coffee_shop_5_address">вул. Сумська 22</string>
    <string name="coffee_shop_5_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Кава+Лайф/@49.9902355,36.2046325,14.52z/data=!4m10!1m2!2m1!1sCoffee+Life!3m6!1s0x4127a0e5b88509b9:0x393a7d8a96bae19d!8m2!3d49.9971215!4d36.2335166!15sCgtDb2ZmZWUgTGlmZSIDiAEBkgELY29mZmVlX3Nob3DgAQA!16s%2Fg%2F1q2v_c5h3?entry=ttu</string>
    <string name="coffee_shop_5_details">В закладі можна замовити справжню кафу найвищої якості, в тому числі лате з вишневим сиропом, різноманітні кавові напої, імбирний чай, фруктово-ягідні коктейлі, смородино-банановий смузі, а також посмакувати штруделем з курятиною та грибами, французьким пирогом, сандвічем з куркою. Гостям сподобаються закуски власного виробництва та смачні десерти, в тому числі шоколадне сабле с вишнею, корицею та цедрою лимону. В кав\'ярні до 12:00 подають ситні сніданки, а з 12:00 до 15:00 — повноцінні обіди. Після 20:00 гості можуть взяти з собою будь-яку закуску або десерт, скориставшись знижкою в розмірі п\'ятидесяти відсотків. В закладі комфортна обстановка, дивани — зручні, є доступ до Wi-Fi зони.</string>

    <!--    Ресторани-->
    <string name="restaurant_1_name">Мama Мahaha</string>
    <string name="restaurant_1_address">площа Павлівська 19/1</string>
    <string name="restaurant_1_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Мама+Манана/@49.9880778,36.2304706,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a1a6a7a281c9:0x13f8cadd45a89f8c!8m2!3d49.9880778!4d36.2330509!16s%2Fg%2F11fhxxym7l?entry=ttu</string>
    <string name="restaurant_1_details">"Мama Мahaha" ( "Мама махах") - це ресторан традиційної грузинської кухні. У меню можна знайти: холодні закуски (сирне асорті, пхалі, цицак); салати (акекілі, кето, саамо); гарячі страви (аджапсандалі, оджахурі з грибами або м\'ясом); хінкалі з солодкими і солоними начинками; м\'ясні страви, випічка, приготовані в тоне. Також в закладі гостям пропонується ознайомитися з винною картою, в якій представлені білі, червоні та рожеві, сухі та солодкі, а також ігристі вина, вироблені в сонячній Грузії. Відвідувачі можуть насолодитися напоями та смачною їжею ресторану в будь-якому куточку Харкова, скориставшись послугою доставки.</string>

    <string name="restaurant_2_name">Той самий Баранець</string>
    <string name="restaurant_2_address">вул Сумська 35-А</string>
    <string name="restaurant_2_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Той+самий+Баранець/@50.0039156,36.2286449,498m/data=!3m2!1e3!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a137c5c60d8d:0xcb2cdd4a712b9929!8m2!3d50.0039156!4d36.2312252!16s%2Fg%2F11j11zf6m2?entry=ttu</string>
    <string name="restaurant_2_details">Той самий Барашек - ресторан грузинської кухні, з відмінним вином і чудовою атмосферою, де всі гості будуть тепло прийняті в кращих грузинських традиціях і з кращою грузинською музикою.</string>

    <string name="restaurant_3_name">Фенікс</string>
    <string name="restaurant_3_address">проспект Героїв Харкова 266</string>
    <string name="restaurant_3_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Фенікс/@49.9539734,36.3668213,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x41270b956e51d19d:0xbfd79eaf3015ad14!8m2!3d49.9539734!4d36.3694016!16s%2Fg%2F11c43j1ff9?entry=ttu</string>
    <string name="restaurant_3_details">"Фенікс" - це ресторан європейської, австро-угорської, близькосхідної та середземноморської кухонь. У закладі є лаундж зона для гостей, яка відмінно підходить для проведення різних закритих заходів: бізнес-вечірок, фуршетів, презентацій, fashion-шоу. Перед столами розташована велика сцена з усім необхідним звуковим та світловим обладнанням, яку можна орендувати на час свята для власних цілей. Ресторан надає послугу організації днів народжень та весільних церемоній. Персонал прикрасить приміщення і територію закладу, оформить фотозони, приготує святковий торт будь-яких розмірів і різноманітні частування для всіх гостей. На вибір доступні два банкетних зали, один з яких може вмістити до 50 персон, а інший - до 400.</string>

    <string name="restaurant_4_name">Osteria la Cantina</string>
    <string name="restaurant_4_address">вул. Сумська, 6/1</string>
    <string name="restaurant_4_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Osteria+la+Cantina/@49.9947641,36.2290597,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a15a612ac0e3:0x8a72e197f2354fe!8m2!3d49.9947641!4d36.23164!16s%2Fg%2F11m_dh9zc8?entry=ttu</string>
    <string name="restaurant_4_details">Osteria la Cantina - ресторан італійської кухні, розташований на Сумській в місті Харків. Заклад відомий своєю простою та зрозумілою їжею, яку готує шеф-кухар Сальваторе Лео за сімейними рецептами. Ресторан має дров\'яну піч, яку будував сам Сальваторе разом із майстрами з Італії. Страви подаються на різнокольорових тарілках, які були привезені з Неаполя. У меню можна знайти традиційну піцу з дров\'яної печі, пасту, різотто, а також різноманітні м\'ясні страви та десерти. Ресторан також пропонує сніданки та має послугу доставки.</string>

    <string name="restaurant_5_name">BUFET</string>
    <string name="restaurant_5_address">вул. Британська 92/1</string>
    <string name="restaurant_5_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/BUFET/@50.0062015,36.2472833,16.82z/data=!4m10!1m2!2m1!1z0JHRg9GE0LXRgg!3m6!1s0x4127a0c4c9eafb7d:0xe13d0240ead214f8!8m2!3d50.0063222!4d36.2506526!15sCgrQkdGD0YTQtdGCIgOIAQFaDCIK0LHRg9GE0LXRgpIBEHBpenphX3Jlc3RhdXJhbnTgAQA!16s%2Fg%2F1tgmttcd?entry=ttu</string>
    <string name="restaurant_5_details">BUFET багато років є улюбленим місцем студентів та родин із дітьми. Ми постійно розвиваємося. Наша перша піцерія була відкрита в Харкові у 2002 році. Сьогодні в мережі 19 піцерій. Нас легко знайти, адже BUFET завжди знаходиться поруч – у місцях із зручним транспортним сполученням, аби Ви в будь-який час могли насолодитися своїми улюбленими стравами. Серед наших відвідувачів не тільки харків’яни, а й чимало гостей з інших міст України.</string>

    <!--    Парки-->
    <string name="park_1_name">Центральний парк культури та відпочинку</string>
    <string name="park_1_address">вул Сумська, 81</string>
    <string name="park_1_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Центральний+парк+культури+та+відпочинку/@50.0162869,36.2441385,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a1000e0da5b9:0x7bc3ddab9336dd55!8m2!3d50.0162869!4d36.2467188!16s%2Fm%2F09gm5x7?entry=ttu</string>
    <string name="park_1_details">
        Символом оновленого парку стала білочка. Погодувати цих милих тваринок вже багато десятиліть в парк приїжджає не одне покоління харків\'ян. Ця традиція - невід\'ємна частина парку.
        Зараз парк розвивається і щороку дивує своїх відвідувачів новими розвагами і красотами.
        За останній час в парку з\'явилося більше 1000 нових рослин і дерев, багато з яких були висаджені завдяки акції "Посади дерево".
        Також в парку щороку з\'являються нові розваги для дітей і дорослих, наприклад Лігво Біллі Кіда - унікальна дитяча площадка в стилі Дикого Заходу.
    </string>

    <string name="park_2_name">Сад імені Тараса Шевченка</string>
    <string name="park_2_address">вулиця Сумська, 35</string>
    <string name="park_2_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Сад+імені+Тараса+Шевченка/@50.0013471,36.2303164,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a1833325e491:0x3313f5718d5a62d0!8m2!3d50.0013471!4d36.2328967!16s%2Fg%2F12340zf9?entry=ttu</string>
    <string name="park_2_details">Елегантний парк, заснований у 1840 році, зі столітніми дубами, фонтанами, клумбами та відкритими кафе.</string>

    <string name="park_3_name">Саржин Яр</string>
    <string name="park_3_address">метро Ботанічний сад</string>
    <string name="park_3_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Саржин+Яр/@50.0253807,36.2290453,15.96z/data=!4m6!3m5!1s0x4127a6cd428fa91b:0xc1eeead81d445bbe!8m2!3d50.0265698!4d36.2311716!16s%2Fg%2F1217th26?entry=ttu</string>
    <string name="park_3_details">
        Найбільш відома і відвідувана частина яру - джерело. Вона облаштована кранами, з яких всі бажаючі набирають воду, адже джерело дає 345 тис. літрів води в день. Подейкують, що ця вода - найчистіша в Харкові. Для бажаючих освіжитися (до речі, останні не переводяться ні взимку, ні влітку) є купель, споруджена 2009 року, поруч дерев’яна переодягальня. Також з інфраструктури варто відзначити спортивний майданчик, і лавочки. Можна пограти в настільний теніс, повисіти на турниках або ж просто посидіти в затінку на травичці. Люди приходять сюди і просто почитати, і зайнятися йогою. На території є кілька кіосків, де можна купити воду з сиропом, морозиво або свіжевичавлений сік.
        Візитною карткою Саржиного Яру є бетонний павільйон футуристичної форми на трьох опорах, який був збудований в 60-х роках ХХ століття за проектом архітектора В. С. Васильєва.
    </string>

    <string name="park_4_name">Молодіжний парк</string>
    <string name="park_4_address">вул Британська, 100</string>
    <string name="park_4_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Молодіжний+парк/@50.0078935,36.2489823,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a0dace4da849:0xe9556d41438ade40!8m2!3d50.0078935!4d36.2515626!16s%2Fg%2F1n36g4fxh?entry=ttu</string>
    <string name="park_4_details">Простий, але ну дуууже затишний парк. Досить охайний, але місцями за газоном не прибирають. Відвідую його ледве не щодня, бо живу у гуртожитку, що межує з цим парком✌️</string>

    <string name="park_5_name">Лісопарк</string>
    <string name="park_5_address">365R+CW Харків, Харківська область</string>
    <string name="park_5_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Лісопарк/@50.0560006,36.1913413,13.3z/data=!4m10!1m2!2m1!1z0JvRltGB0L7Qv9Cw0YDQug!3m6!1s0x4127a41fb0f65741:0xccae2c0ea98ef7bf!8m2!3d50.0585584!4d36.2422898!15sChDQm9GW0YHQvtC_0LDRgNC6WhIiENC70ZbRgdC-0L_QsNGA0LqSAQRwYXJr4AEA!16s%2Fg%2F121h83kb?entry=ttu</string>
    <string name="park_5_details">
        Харківський Лісопарк вважається найбільшим в Україні. Природна перлина міста. Більшу частину території складає ліс, у якому ростуть різноманітні дерева: дуби (серед яких є двохсот-і чотирьохсотрічні), липи, клени ялини, сосни та інші.
        Окрім багатої флорита фауни, у Лісопарку створено чимало зон відпочинку та цікавих місць. Територія величезна, тож прогулюватись тут можна годинами, споглядаючи всю красуі велич.
        Поруч із рекреаційними зонами та цікавими об’єктами у Лісопарку також знаходяться пам’ятки, які нагодують про трагічні сторінки історії, а також місця, оповиті легендами.
    </string>

    <!--    Торгові центри-->
    <string name="shopping_centre_1_name">Nikolsky</string>
    <string name="shopping_centre_1_address">вул Британська 2а</string>
    <string name="shopping_centre_1_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Нікольський/@49.9915796,36.231826,499m/data=!3m2!1e3!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a0f1b04aa383:0x95193f4aa08177cb!8m2!3d49.9915796!4d36.2344063!16s%2Fg%2F11dz_ww1sj?entry=ttu</string>
    <string name="shopping_centre_1_details">Я тут частенько буваю, тому що це #ЦентрТвогоМіста. Він знаходиться недалеко від мого гуртожитку, у ньому часто відбуваються розважальні заходи. У цьому тц є усі найулюбленіші бренди, а ще там таке крутезне Сільпо😊🚀</string>

    <string name="shopping_centre_2_name">Dafi</string>
    <string name="shopping_centre_2_address">вул Героїв Праці 9</string>
    <string name="shopping_centre_2_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/ТРЦ+Дафі+(Харків)/@50.027294,36.3281477,498m/data=!3m2!1e3!5s0x4127a764dfdf925f:0xeae3e6232c4b3781!4m10!1m2!2m1!1sDafi!3m6!1s0x4127a764515738c7:0xa76145d1f27dd8ad!8m2!3d50.0277639!4d36.3313811!15sCgREYWZpWgYiBGRhZmmSAQ9zaG9wcGluZ19jZW50ZXLgAQA!16s%2Fg%2F1tg77lkj?entry=ttu</string>
    <string name="shopping_centre_2_details">Був тут лише декілька разів. Вперше - коли тільки-но приїхав у місто з батьками подавати документи в унік. Великий тц, залишив приємні враження, але вже давно у ньому не був, то можливо треба завітати якось?😉</string>

    <string name="shopping_centre_3_name">Ave Plaza</string>
    <string name="shopping_centre_3_address">вул Сумська 10</string>
    <string name="shopping_centre_3_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/Аве+Плаза/@49.994481,36.2302386,499m/data=!3m2!1e3!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a0eff735c9f9:0x9e1b4d762a9b2ef1!8m2!3d49.994481!4d36.2328189!16s%2Fg%2F1pp2ty6vr?entry=ttu</string>
    <string name="shopping_centre_3_details">Я досить часто заходив до цього торгового центру у перший рік навчання, тоді ще не був відкритий Nikolsky. Ave Plaza також знаходиться у самому серці міста, тож відвідувачів завжди було багато. Він має багато популярних брендів, але мені дечого не вистачало. Мені важко пригадати, як воно там зсередини, тому що з початком повномасшатабного вторгнення Ave Plaza не працює. У нього не було кінотеатру, тож мені доводилось їхати у Дафі до Multiplex-у, а це далеченько😒</string>

    <string name="shopping_centre_4_name">Французький бульвар</string>
    <string name="shopping_centre_4_address">вул Академіка Павлова 44-Б</string>
    <string name="shopping_centre_4_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/ТРЦ+"Французький+бульвар"/@49.9903821,36.2878259,499m/data=!3m2!1e3!4b1!4m6!3m5!1s0x4127a0a0ad64df05:0xbe4c2a55c43a0dbe!8m2!3d49.9903821!4d36.2904062!16s%2Fg%2F1hdz34mpw?entry=ttu</string>
    <string name="shopping_centre_4_details">Гарний сучасний торговий центр, на жаль він розташований не дуже вдало - далеченько від метро. Проте сам торговий центр не поступається нічим іншим своїм конкурентам. Має при собі Сільпо, заклади харчування, магазини одягу та будь-чого іншого. Загалом я відвідував його заради Планети кіно. Головне надбання - це зменшена модель Ейвелевої вежі, з якої відкривається огляд на усе місто😃</string>

    <string name="shopping_centre_5_name">Караван</string>
    <string name="shopping_centre_5_address">вул Героїв Праці 7</string>
    <string name="shopping_centre_5_google_map_link">https://www.google.com/maps/place/ТРЦ+«Караван»/@50.0290381,36.2559288,7970m/data=!3m1!1e3!4m10!1m2!2m1!1z0JrQsNGA0LDQstCw0L0!3m6!1s0x4127a7655bee7ecd:0xade22c5c2ba08ae2!8m2!3d50.0290381!4d36.3280266!15sCg7QmtCw0YDQsNCy0LDQvSIDiAEBkgEPc2hvcHBpbmdfY2VudGVy4AEA!16s%2Fg%2F1hdzvt51g?entry=ttu</string>
    <string name="shopping_centre_5_details">По сусідству з Дафі розташувався Караван. Має багато магазинів, великий за площею, сподобався там Ашан(але ти спонсор війни, тож я оберу когось іншого😡) Взагалі там був лише декілька разів, і то було так давно, що мені іноді здається, що мене там не було взагалі. Якось з Льохою в Ашан заходили, це єдинє, що пам\'ятаю.</string>

</resources>